(有圖)跟足師傅指示都比佢屌

師傅叫我炸炸林焊完就收工，佢去食個下午茶，到我做完，佢番翻黎就屌我，我有做錯咩 ？

屌

依個好笑

真正裝修

高質

天才

高汁

公海>>>>連登

吉咗堂梯佢

搞笑還搞笑, source還source

啲傻閪以為天下所有料都要以連登為發源地先至可以好笑
睇得自己咁高

有前途！叻仔！

搞完笑都寫返source喇

利申笑左

有冇屌返佢

見證一個藝術家誕生

最多未燒斷啲梯，賠條梯幾百蚊咋

同之前將地板反轉嚟黐個單野有得揮。

記住帶套

拆邊樣快

拆左L一頭一尾,再焊返
半個鐘搞返掂

唔洗怕俾人撻左條梯

焊錯野野 慒撚

有幾搞笑呀 吉撚左條梯佢囉

傑作

You had one job.jpg

屌你只閪手識唔識焊ga

果個又係笑到癲 防滑

明明瘋傳永遠無連登份

即係咁 樓主條傻9當正自己做咁

建築界奇才

風煤吉邊樣扺屌D

樓主

藝術品

其實你地知唔知原本個意思
成班新會然

拆邊樣好

strong post lm

吉梯唔使再開料

有人在乎咩 大把人攞左source都會自己作個更幽默既topic上去，
佢又唔係認屎認屁，咁都要屌鳩人唔係原創

呢個好啊
裝果陣又方便
拆果陣又方便
唔駛抬黎抬去

駁唔到

唔洗驚比人偷左條梯黎用

真心膠？

真心問 點樣拆返出黎

屌你老母 東張西望又要分享啦

我醒起舊登鋪地磚個post

轉行做interior designer la

有咩問題，你泊單車夠會搭單車鎖喇

睇你骨格精奇，實在係百年難得一見嘅燒焊奇才